「廣告/pr公司」覺唔覺能仁社工係最撚抵屌嘅課程？

收生要求低 師質優良 學費平 送ipad 有牌 全港佛教大學入面排行第一

我搞緊quit hku 手續準備入能大

你開左學之後咪比同學仔知你讀過hku 笑到你臉都黃

出嚟有冇工開

認真答 社工有牌就有工開

仲可以去hku圖書館參觀添

見隔離po幾多人swa都搵唔到喎

今年一定係啦 但能仁我估swa都好難搵到足pt

重有得參觀港大圖書館

能仁搵唔搵到swa位
Ching咩背景？ 個個能大po都🈶️你

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

但能仁第一屆畢業都未有

真 入面啲miss阿sir好好 成日同我傾佛偈

認真 我諗去啲咩離島婦聯 新界乜乜會有機會ok

每日五點起身